一句到尾 今日去唔去北角？

好似冇咩人講咁，問定先？

人多一齊我就唔信福建撚敢打人。但大家決定去一唔一齊去先，唔好一陣有手足自己落單去北角被人打

去
集中深水埗

自推

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

人數決定一切，，，

no la,人地講到明會打你仲去…

岩！大家要快閃定硬碰硬都好，團結一致不分化

去撚硬

我冇嘢講